
                      Creo que de las 4 peliculas esta es la que he esperado mas tiempo y desafortunadamente esta ha sido la peor de todas. Disculpenme pero ya meterse a cuestiones de crear especies de dinosaurios nuevas sin manejarlo con mucho cuidado es una reverenda jalada !. Y como que un dinosaurio se arranca por el mismo el chip o GPS que trae insertado para que no lo localizen??? No mamar !! ,  muy muy mala . Siempre es entretenido ver dinosaurios y es lo unico Bueno pero la historia esta muy mala y muy mal dirigida esta pelicula
        
            